［突發］蘋果Live 一車小巴義士被逗

緊急

旺角van

屌你老母死黑警

PUSH

開口罩，搜袋，身份證

dllm唔憤氣啊宜家？咁撚狗

旁述講其他小巴放行，係捉依架

push

推

仆街

身上有機會違法嘅嘢放喺車上面 話唔係我自己嘅 上車就見到
必要時放棄個袋話唔係自己